1. 이번 주 한 일
병주: 애셋 찾기, 로그인 과정 개선, 맵 수정
예지: 애셋 찾기, 인형, 책상 만들기, 맵 수정
지수: 이펙트&파티클 공부
현이: VR 프로젝트 만들어서 VR 기능들 제작해보기, IK 적용

2. 다음 주 할 일
병주: 애니메이션, 소리를 클라에서 보이게, 캐릭터 다르게 보이는 것 수정
예지: 끌려가는 귀신 모델, 플레이어 캐릭터 완성, 플레이어 기획서 작성
지수: 프로젝트 수정, VR 연동
현이: VR 프로젝트 계속 만들다 VR 연동
